馬會派錢 岩心水既上車 不喜勿插

唔知大家今晚有咩心水呢？
烏拉圭🇺🇾vs法國🇫🇷
主+1勝
波膽1:1
巴西🇧🇷vs比利時🇧🇪
2.5球大
波膽2:1防1:1
岩心水上車喇
不喜勿插